擊潰軍心戰略

發完夢瞓醒突發奇想
二戰德軍盟軍都會不停廣播招降
點解我地唔係狗狗最攰最氣餒既時候不停廣播，分化警隊各階層